決定自爆我個可愛樣比大家睇！

好可愛

我係岩狗狗

幾時大結局 放生你去做流浪雞

求下你同人打緊嗰時個頭唔好180度轉翻黎望住我